{ 
	"id": 111,
	"questions" :
	[
	{
	    "question": "Hur många kromosom par har vi i våra celler?",
	    "correctAnswer": "23",
	    "wrongAnswer1": "64",
	    "wrongAnswer2": "42",
	    "wrongAnswer3": "15",
	    "coordinates": {"latitude": "51.509979999999999", "longitude": "-0.13370000000000001"}
	},
	{
	    "question": "Namnet Ran förekommer i nordisk mytologi. Vad var Ran för något?",
	    "correctAnswer": "En gudinna",
	    "wrongAnswer1": "Ett troll",
	    "wrongAnswer2": "En människa",
	    "wrongAnswer3": "En gud",
	    "coordinates": {"latitude": "-26.204102800000001", "longitude": "28.047305099999999"}
	},
	{
	    "question": "Vilket träslag är glasspinnen gjord av?",
	    "correctAnswer": "Bok",
	    "wrongAnswer1": "Alm",
	    "wrongAnswer2": "Björk",
	    "wrongAnswer3": "Al",
	    "coordinates": {"latitude": "55.755786000000001", "longitude": "37.617632999999998"}
	},
	{
	    "question": "Viket år anföll Japan Pearl Harbour?",
	    "correctAnswer": "1941",
	    "wrongAnswer1": "1945",
	    "wrongAnswer2": "1942",
	    "wrongAnswer3": "1943",
	    "coordinates": {"latitude": "19.017614699999999", "longitude": "72.856164399999997"}
	},
	{
	    "question": "Vad betyder order demokrati?",
	    "correctAnswer": "Folkstyre",
	    "wrongAnswer1": "Rättvisa",
	    "wrongAnswer2": "Folkbildning",
	    "wrongAnswer3": "Orättvisa",
	    "coordinates": {"latitude": "35.702069100000003", "longitude": "139.77532690000001"}
	},
	{
	    "question": "Vad heter Nordkoreas nuvarande ledare?",
	    "correctAnswer": "Kim Jong-un",
	    "wrongAnswer1": "Tim Long Li",
	    "wrongAnswer2": "Kim Peng",
	    "wrongAnswer3": "Slim Shady",
	    "coordinates": {"latitude": "-33.863399999999999", "longitude": "151.21100000000001"}
	},
	{
	    "question": "Vem var formgivaren bakom den klassiska fåtöljen Ägget?",
	    "correctAnswer": "Arne Jacobsen",
	    "wrongAnswer1": "Marcello Siard",
	    "wrongAnswer2": "Lena Larsson",
	    "wrongAnswer3": "Carl Malmsten",
	    "coordinates": {"latitude": "22.284680999999999", "longitude": "114.15817699999999"}
	},
	{
	    "question": "Hur långt var fartyget Titanic?",
	    "correctAnswer": "269m",
	    "wrongAnswer1": "294m",
	    "wrongAnswer2": "189m",
	    "wrongAnswer3": "235m",
	    "coordinates": {"latitude": "21.282777800000002", "longitude": "-157.8294444"}
	},
	{
	    "question": "Vilken släkt kom Gustav Vasas mamma ifrån?",
	    "correctAnswer": "Eka",
	    "wrongAnswer1": "Sture",
	    "wrongAnswer2": "Gren",
	    "wrongAnswer3": "Sparre",
	    "coordinates": {"latitude": "37.787358900000001", "longitude": "-122.408227"}
	},
	{
	    "question": "Vilket år tillträde John F Kennedy som USAs president?",
	    "correctAnswer": "1961",
	    "wrongAnswer1": "1964",
	    "wrongAnswer2": "1960",
	    "wrongAnswer3": "1949",
	    "coordinates": {"latitude": "19.435477800000001", "longitude": "-99.1364789"}
	}
	]
}